邊個掟都好！6月9號見！

每個人做法唔同，唔可以套用自己個套係人地身上
總之大家理念一樣，我理得邊個掟！
69見！

Push